點解突然間成個版面窄左咁多?

本身fill up 晒成個screen架…

設定->固定頁面寬度

我前日都冇啦啦窄左